仲過中秋就係支那畜港豬

凡係支那文明都要徹底消滅
只有改行美式文明香港先有希望

各位巴絲中秋節快樂